# Go Vendor Service

Альтернативное название проекта - **Walker Storage**

Реализация сервиса для локального хранилища предметов на GoLang.

**Список задач проекта:**

- [x] CI/CD
- [x] API сервис для логических операций над моделями сервиса.
- [x] Swagger документация к API сервисам.
- [ ] Сервис авторизации к сервисам.
- [ ] Сервис для генерации QR кодов предметов.
- [ ] Конфигурация для установки сервисов.
